
                      Pelicula no recomendada para personas sensibles, puede resultar algo dura y un poco pesada, juega con el espectador hasta el final, el cual es bastante sorprendente
        
            